FB 有台灣人侮辱香港人

支那game抵制咪抵制囉

弱智台仔唔洗理

所以？係咪要割？ dllm你都on99 開埋啲垃圾po

呢條友乜水可以代表台灣人？蔡英文出嚟反香港先講啦

今日支聯辦反黃色經濟圈樓主屌咗未？

碧藍航線台灣有幾多玩家？
佢得53個人

共產黨又黎扮兩邊人互屌

悶唔悶啲

呢條傻閪俾港台澳三邊一齊笑緊喎

台灣大把共諜啦⋯⋯

但台灣人揀左反共既民進黨係事實

民間呢d極少數人代表到d乜？

咁港人港地又代表香港咩？？

大佬化唔係咁分

ACG is not fuck 政治

就黎每個地方只要有一個人屌香港就代表成個地方 勁撚過連坐法，中共都唔夠你咁勁

班Acg毒撚影衰台灣人

見到個follow數笑撚左
淨係呢個post入面既人都分分鐘多過佢

呢樣真

樓主廢撚到

所謂樹大有枯枝，族大有乞兒

洗乜理， 戰狼上身

最後演變成5毛扮既台灣人同5毛扮既香港人既一場罵戰

樹大有枯枝
點都會有傻仔
更何況有唔少狗都後生
冷處理

樓主有無舉手話俾老師知

成班ON9仔係FB搵到新玩具玩咁日日周圍貼都唔夠
仲要掉埋上黎連登

笑了 死五毛狗 低智用埋d屎橋

實有，洗唔洗好似支那人咁成身g點講下就高潮

聽講台灣人一早同FB果班台灣毒撚割咗席, 喺佢哋眼中係弱智先會用FB, 你仲摷嚟講

冇撚有錯，呢啲垃圾post由佢沉底。